個運動死緊...一定要出黎 ...

依家個運動好似死緊咁 外國嘅媒體又真係慢慢小咗報我哋...
條法案真係無咩希望... 大家有機會嘅... 寫多D 英文 twitter 多d
focus 多D 721 無拉人 831打死人... 好多屍體發現...
唔好比自己留得係同溫層太多

美國嘅friend 要繼續寫信或者e mail 比senator...
希望佢哋會可以 co-sponsor...
同埋記住投票....

keep 住寫 white house 信...
如果今次輸咗 個3000 人 好多要坐長監 ...
之後仲有無命出來
或者出咗嚟之後係咩世界呢....

點都要出來遊行 r....